長線銀行股選擇

想買幾手銀行股長線擺係度，邊間長線最睇好？

5號仔

939

JPM

DBS
好似幾好，
SIVB
想入，但沒錢

939 不用問 4蚊買，宜家一倍